\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Es war einmal ein Alchemist}
\index[in]{Es war einmal ein Alchemist}
\index[in]{Hurray hurray}

\begin{tabbing}
Es \=war einmal ein Alchemist, \=hurray, hurray,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Es war einmal ein Alchemist, hurray, hurray,\\

der hat \=in seinen Trank gepisst, hur\=ray, hurray.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
der hat in seinen Trank gepisst, hurray, hurray.\\

Es war \=einmal ein Al\=chemist, der ha\=t in seinen \=Trank gepisst.\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf a\>\bf e\\
Es war einmal ein Alchemist, der hat in seinen Trank gepisst.\\

Ref.: \=Mause\=tod ist er und \=weiter gehts im Trauermarsch.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\\
Ref.: Mausetod ist er und weiter gehts im Trauermarsch.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Alchemist liegt tod im Bett, hurray, hurray,\\
die Sukkupus war gar nicht nett, hurray, hurray.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Alchemist ist abserviert, hurray, hurray,\\
der Branntwein ist ihm explodiert, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Oger f"ullt des Drachens Wanst, hurray, hurray,\\
%er trat dem Drachen auf den Schwanz, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Zwerg der seine "Axte sch"arft, hurray, hurray,\\
%der Ork, der hatte ihn genervt, hurrray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Die Orks, die liegen tot zu Hauf, hurray, hurray,\\
ein dicker Zwerg sitzt oben drauf, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Ork in seinem Blut verreckt, hurray, hurray,\\
%die Axt hat ihm wohl nicht geschmeckt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Im Auge hat der Ork 'nen Pfeil, hurray, hurray,\\
%im Bauch, da steckt 'nen Zwergenbeil, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Im Elbenkopf 'nen Beile steckt, hurray, hurray,\\
%er hatte einen Zweg geneckt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Oger trampelt alles platt, hurray, hurray,\\
%doch dann setzt ihn ein Zwerg Schach-Matt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Felsen dr"uckt den Troll zu Mus, hurray, hurray,\\
%er trat 'nem Riesen auf den Fu"s, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Die Krieger zogen in die Schlacht, hurray, hurray,\\
dort hat es wirklich laut gekracht, hurray, hurray.\\
Nun ist das Schlachtfeld still und rot,\\
die Krieger, die sind alle tot.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Die Krieger, ja die gibts nicht mehr, hurray, hurray,\\
%fr"uher wars ein gro"ses Heer, hurray, hurray.\\
%Verloren eine gro"se Schlacht,\\
%sie wurden von Orks platt gemacht.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Baumherr, der hat rumgenervt, hurray, hurray,\\
%da hat der Ork die Axt gesch"arft, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der D"amon wird zu Dunst im Zelt, hurray, hurray,\\
%der Magier hat ihn dispellet, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Drache in den Wald er knallt, hurray, hurray,\\
%die Elfen ham' ihn abgeknallt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Drachenelf ist explodiert, hurray, hurray,\\
%hat´s falsche Artefakt kassiert, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Druide malt das Pentagramm, hurray, hurray,\\
%und setzt damit die Priester lahm, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Dunkelelf am Grillspie"s steckt, hurray, hurray,\\
der Orkkoch meint, dass er gut schmeckt, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Es hallt ein Echo durch den Wald, hurray, hurray,\\
%der Ork ist an 'nen Baum geknallt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Die Edeldame s"auft den Met, hurray, hurray\\
auf Knien sie nach Hause geht, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Elf, der ging auf H"ornchenjagd, hurray, hurray,\\
%der Ast war leider angenagt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Das Elflein das ist k"asewei"s, hurray, hurray,\\
der Ork macht grad' die Pfanne heiss, hurray, hurray
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Ent, der hat sich aufgeregt, hurray, hurray,\\
da haben wir ihn abges"agt, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Greif flucht auf das Zwergenpack, hurray, hurray,\\
%die Kerle haben jetzt 'ne Flak, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Halbork dacht h"att Charisma, hurray, hurray,\\
%bevor er in den Spiegel sah, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Halbork seine Schuh auszieht, hurray, hurray,\\
das ganze Zelt in Panik flieht, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Hauptmann, der ist furchtbar dumm, hurray, hurray,\\
%er h"alt die Armbrust falsch herum, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Den Herzog auf dem hohen Ro"s, hurray, hurray,\\ 
%den traf im R"ucken ein Gescho"s, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der J"ager eine Falle baut, hurray, hurray,\\
%ein Pfeil ihm wohl den Plan versaut, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Jagdaufseher ist nicht mehr, hurray, hurray,\\
er kam dem Eber in die Quer', hurray, hurray.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Die Jungfrau um den Recken flennt, hurray, hurray,\\
der Drache hat nicht fest gepennt, hurray, hurray.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Kender, der liegt tot im Grab, hurray, hurray,\\
ein schwerer Steinblock fiel herab, hurray, hurray,\\
der Kender, der liegt tot im Grab,\\
vergriff sich an der falschen Hab.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Kender steht am Berg und lacht, hurray, hurray,\\
er hat ´ne Eidechs tot gemacht, hurray, hurray.\\
Der Drache hinter ihm lacht auch,\\
der Kender f"ullt nun seinen Bauch.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Kender h"alt jetzt sehr sch"on still, hurray, hurray,\\
er h"angt ganz gut hier "uberm Grill, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Kender in der Tasche w"uhlt, hurray, hurray,\\
%den Giftdolch hat er gleich gef"uhlt, hurray, hurray. 
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Die K"ochin mit dem gro"sen Beil, hurray, hurray,\\
die rutschte aus auf einem Keil, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Koch die gro"se Pfanne schwingt, hurray, hurray,\\
%auf Kriegers Kopf sie sehr gut klingt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Krieger, der ist starr vor Schock, hurray, hurray,\\
ein Troll nimmt ihn als Wanderstock, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Dem Krieger rinnt der kalte Schwei"s, hurray, hurray,\\
%der Feuerball der war recht hei"s, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Dem Krieger schl"agt´s die R"ustung platt, hurray, hurray,\\
%der Ork ´nen gro"sen Pr"ugel hat, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Krieger mit dem gro"sen Schwert, hurray, hurray,\\
%der wurd' von einem Troll verzehrt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Lehrling es allein versucht, hurray, hurray,\\
jetzt hat er seinen Stab verflucht, hurray, hurray.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Magier, der lief in den Wald, hurray, hurray,\\
sein Hilfeschrei war bald verhallt, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Magier wirft den Feuerball, hurray, hurray,\\
%bald brennt es wirklich "uberall, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Magier wirf den Feuerball, hurray, hurray,\\
%der explodiert mit lautem Knall, hurray, hurray.\\
%Der Krieger sch"utzt sich mit dem Schild,\\
%doch wurde er schon l"angst gegrillt.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Magier spricht den Feuerball, hurray, hurray,\\
der Drache kriegt nen Lachanfall, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Magier seinen Spruch verga"s, hurray, hurray,\\
%darauf er einen falschen las, hurray, hurray
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Medicus am Ende ist, hurray, hurray,\\
%die Pest hat nun auch ihn gek"usst, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Des Meuchlers Waffe ist voll Gift, hurray, hurray,\\
%doch leider war es auf dem Griff, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Pfaff' der fliegt zum Erker raus, hurray, hurray,\\
%der Gatte kam zu fr"uh nach Haus, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Pilger mit dem vielen Geld, hurray, hurray,\\
ein Dolch zu seiner Kehle schnellt,  hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Priester den Verstand verlor, hurray, hurray,\\
%er darauf 'nen D"amon beschwor, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der R"auberhauptmann rafft es nicht, hurray, hurray,\\
%die Wache hat ihn doch erwischt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Dem R"auber wird die Luft recht knapp, hurray, hurray,\\
der Strick schn"urt ihm die Kehle ab, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Ritter denkt 'Oh Schreck und Graus, hurray, hurray,\\
%die Br"ucke h"alt mich doch nicht aus!' hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Ritter, der steckt tief im Dreck, hurray, hurray,\\
%sie zogen ihm die Br"ucke weg, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Ritter leidet gro"se Not, hurray, hurray,\\
%der Drach' frisst ihn zum Abendbrot, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Ritter in der Platte steht, hurray, hurray,\\
ein Blitz auf ihn herniedergeht, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Ritter trank sein letztes Bier, hurray, hurray,\\
%der Arzt verschrieb ihm ein Klisier, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%die Schankmaid sehr den Whiskey liebt, hurray, hurray,\\
%jetzt schlammnass sie am Boden liegt, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%die Schankmaid liebte ihren Troll, hurray, hurray,\\
%sie kippt ihn mit White Wendish voll, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Sch"utze, der hat heut kein Gl"uck, hurray, hurray,\\
%der Feind schickt ihm den Pfeil zur"uck, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%White Wendish auf den Boden f"allt, hurray, hurray,\\
%daneben schmeisst sich gleich der Held, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Totengr"aber hat Humor, hurray, hurray,\\
%er gr"abt schon mal die Gr"aber vor, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Totengr"aber stirbt vor Schreck, hurray, hurray,\\
der Leichnam w"uhlt sich aus dem Dreck, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Troll der hat den Kopf vom Dieb, hurray, hurray,\\
%er knuddelt ihn und hat ihn lieb, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Troll der den White Wendish trank, hurray, hurray,\\
%er ganz allein im Schlamm versank, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Trunkenbold so gro"s wie'n Schrank, hurray, hurray,\\
der Wirt um seine T"ure bangt, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Wandrer mit dem schwarzen Strumpf, hurray, hurray,\\
%der ertrank im tiefen Sumpf, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Wirt, der hat den Met gepanscht, hurray, hurray,\\
%da hat ein Troll ihn umgemanscht, hurray, hurray.
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Der Wirt der hat uns sehr entsetzt, hurray, hurray,\\
er hat den Met mit Wein versetzt, hurray, hurray.
\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%Der Zwerg liegt tot im Bergwerksschacht,  hurray, hurray,\\
%der Stollen ist wohl eingekracht,  hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der arme Zwerg wird gleich zu Brei, hurray, hurray,\\
%der Riese der schl"agt nie vorbei,  hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Der Zwerge sich im Feuer dreht, hurray, hurray,\\
%der Oger sich sein Fr"uhst"uck br"aht, hurray, hurray.
%\end{tabbing}
%
%\begin{tabbing}
%Das Lied das ist hir nicht vorbei, hurray, hurray,\\
%viele sind zwar nur noch Brei, hurray, hurray,\\
%doch viele Wesen leben noch,\\
%Strophen gibt es noch und noch.
%\end{tabbing}
